HKT 固網電話 續約

基本plan, 唔要d 乜柒eye, 家陣最平係咩價位？